其實女人洗男人錢係咪天性黎

有時想單身1個月慳返啲錢用喺自己身上

跳舞群組話你知唔係

會返唔到轉頭.
你會發現原來可以對自己咁好

唔好引我啦ching

應該話洗人地錢係天性嚟

當然係

啲錢大部分都係啲闊太老公嘅

老母教落: 使人哋D錢會覺得唔好意思唔好靠人哋。